元朗有警員要求包括用餐在內市民離開 否則屬非法集結

元朗7.21襲擊事件8個月，有市民響應網上號召到元朗，晚上9時許多名市民在合益路聚集，警方一度舉起藍旗及黑旗，要求市民返回行人路。

有警員用擴音器表示，已經向在場市民給予足夠警告，要求包括在附近食飯的市民離開，否則是未經批准集結，警方會用適當武力將他們移離。

警方晚上近9時，在合益路及又新街交界施放兩枚催淚彈，現場記者未戴上防毒面罩，警員追趕聚集人士，最少4人被制服，警員又向記者舉起胡椒噴霧，多名市民包括義務急救員被防暴警察截查，元朗區議會主席黃偉賢被帶上警車。

較早前，有人在大棠路及教育路交界堵路，將雜物推出馬路，有人點火燒紙皮，又新街一帶亦有人聚集，高叫口號。

食飯都犯法。。

慣咗不推文

推

又新街出名係食街黎

痴撚線，當正軍政府咁玩

真係唔洗做生意

幾時有狩獵黑警行動，將一個個黑警支解

所以經濟差係班狗做成
喂你地班生意佬要賴賴落popo度啦

請出招
希望你人如其名